請求美國承認香港為美國保護區（DL-Oct/20）

呢個就快了，大家幫推。

請求美國承認香港為美國保護區（DL-Oct/20）

簽過嘅，只需要幫推；
未簽過嘅，就簽＞收電郵＞確認簽署＞廣傳

簽個名，向文明國家求救，救自己救大家

［戰略討論］和勇一家遍地開花10秒角色鑑定